Bei Lundun is red

Ｘｉａ Ｗｕ ｈａｏ～

shi

衲dee 天氣咁凍 洗唔洗食狗肉